食豆腐花嫌淡味，呀爸鹽當糖幫我加左入豆腐花

個種味....！

加返啲糖中和返

又是你！最後加水本來想妖咸豆漿，結果更噁心

無味都要老豆幫你落野
你無手架咩?

下次叫你老豆射督精落啲豆腐花度仲正

你老豆幫你加咗特製豆漿先搞成咁

係愛呀！哈利

你食過未？好少會甜ga...

咁咪加d蝦米 變咸豆花

我啲精比較偏酸

似檸檬味豆腐味咁囉

咁不了，又酸又咸

樓主輕度弱智 唔好怪佢

係愛呀你無人愛咩？

細個爸爸餵
大個老公餵
老左呀仔餵

加胡椒粉風味更佳

可能仲有加其他野